11號晚去立會野餐既人請注意！！

唔該借少少位：
今晚（11號）立會既人注意

9號個晚就係唔夠人 又好易比人影響 到時可能有黑警扮示威者 分化其他人 小心小心

推